睇到隔離洗咗幾錢post發覺一直以黎都無有效物資分配安排

睇到隔離洗咗幾錢post發覺一直以黎都無有效物資分配安排

有好多類人， 最離譜應該無出錢無出力純呃完物資就走咗去兼即棄物資既人， 幾次都見好多人拎完物資又唔上前線， 執輸行頭慘過敗家。

難為有d學生義士出錢出力， 社會應該有班人想出錢唔想出力， 奈何無途徑俾佢地課金， 其實點樣可以互惠互利有效善用資源